覺唔覺whatsapp好撚垃圾

功能得正常對話/打出打入
sticker去到宜家先有得用
電腦版一定要有手機先用到
手機無電咩都無 (問題來了 既然我都用手機啦 我點解仲用你老母電腦? )
真係好廢